究竟大時代係有幾咁好睇

冇記錯當年收視唔算太高，平均都係30幾點，最高得41點
要知道，3年前，同樣係韋sir揸旗嘅義不容情，最高收視係60點
但係就被公認係神劇

鄭少秋真係好撚無賴
但又好正

慳妹

又黑社會，又貪污，又資本家，又強姦，又老坑屌學生妹，老豆都比人打傻埋，兩大主角都冚家剷
噱頭又夠，戲又夠，探討社會問題又有，好難唔好睇

劉青雲最後都好慘
郭靄明憎佢一世，周慧敏又死左

淨係劉松仁摺報紙，劉青雲訓極都未夠鐘呢兩套戲已經睇到咸啦

冚家剷呢一點真係咁多年黎都冇人超越到佢
打傻左破產住唐樓都唔夠
係個仔面前打死個老豆
都唔夠
一個個姐妹係佢面前死
重要係死得最慘個隻跳樓
每次睇到藍潔英撞唔撚到4蟹個時真係有種仆街咁都死唔去既感覺

韋sir冚家剷式編劇真係好癲

其實我最深刻係佢地比孝蟹全方位騷擾淋到周身都係油然後坐係條街個幕
心有戚戚然

未睇過有一個角色好似丁蟹咁，睇到好壓抑

現實香港至少有三萬個丁蟹